機場附近赤鱲角南路有路障

18:43
大批防暴警及速龍小隊成員於東涌站外清場，《蘋果》現場所見，多名速龍小隊佩備胡椒球槍及雷明登，其間多名守護孩子的長者要求警察離開，其中一名手持拐杖的長者跪在地上，並表示：「唔好打」。